【突發】八鄉有人出巨型火魔

邊位大魔法師咁高法力

最近都燒得密

燒緊咩

燒毀證據

乾燥

wtf

燒山

目測至少有三座山頭都燒著左

大帽定橫台？

燒山似乎係毀屍多啲

咩事

似大帽

焚書

原來係燈神出既火魔

野外火化屍體

六點燒到依家

處理大量屍體

有史以黎最誇張，窗口仲望到d煙

何已完祖墳？

好恐怖

燒埋八鄉班鄉黑就岩啦